---

title: Veertiende project dag 

date: 2017-09-21

---


## Donderdag 21 September

 2017

- Omdat het vandaag studiedag is en ik thuis ben gebleven heb ik vandaag heb ik de gelegenheid genomen om aan mijn blog te werken. Ik heb alle er geprobeerd op te zetten. Maar dit werkte niet helemaal lekker. Niet alles is er op gekomen. Verder heb ik ook mijn huiswerk voor het Illustrator keuzevak afgemaakt.